痾左幾十年屎原來一直錯

不解釋

好崩潰 原來以為岩既野一直都係錯

真係唔知

下

發看自己痾錯左20年真係接受啊到
以後唔痾屎

不嬲坐開坐廁，用十幾年踎廁個啲大陸人？

日本都有用呢種

自己想點屙就點屙
話知你倒住立嚟屙呀